86% 港女鍾意呢樣嘢....屌打台妹，日本妹！

屌 港女出名 X 並唔係浪得虛名

講粗口都要用x取代嘅會係乜嘢人

只係全港86%公屋劏房妹想拎閪出嘟到
飛上枝頭變鳳凰

不如統計埋幾多%旨意個男人100%負擔層樓？

港女只要樣同身材中上，買樓目標好快達成

有閪就有樓

要搵個有樓仲要供完既碼頭咋?
86%女性入邊,有幾多成可以真真正正靠自己努力搵錢置業?
除左咩賣相電子G/拎個閪出黎做八達通/搵條仔出錢扮自己搵錢上車

千萬不要對港男抱有太高的同情 他們自身所承受的屈辱和苦難 多是他們應得的

邊個幫臭閪埋單，祝佢早日

我用X 係比你自己代入、係咩就係咩，粗口一開波已經講咗

咩叫屌打
SM? 一邊扑野一邊打佢？

蝗語

屌呢個字是台灣用
大陸唔用既。